急急急急急急

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

大家

我哋唔可以

再容忍班警犬

推推推推推推

大家快啲copy and paste

要比全世界都知道

推推推推推

今晚真係好黑暗

唔可以再比佢咁樣落去

推到多啲人見到